點睇盧凱筒過左台灣，d歌即刻高質左

雀班
燈下黑
卡察

而家香港剩返審零兒